北角又有白衣人發動襲擊, 普通市民得把庶可以點做?

而加教大家用庶擋開由不同方向來的攻擊
附兩段片比大家用劍擊做示範, 因為最貼切

左上, 右上, 左下, 右下

上(頭)

純粹於警察罷工時普通市民自衛用, 不過庶都係最好唔好帶費事比人拉

支持警方罷工, 全民自衛

推10次, 有緣post 自上

1/10

推10次, 有緣post 自上

2/10

推10次, 有緣post 自上

3/10

推10次, 有緣post 自上

4/10

推10次, 有緣post 自上

5/10

推10次, 有緣post 自上

6/10

推10次, 有緣post 自上

7/10

推10次, 有緣post 自上

8/10

推10次, 有緣post 自上

9/10

推10次, 有緣post 自上

10/10

天祐香港

大力推

傘劍

最好用索唔緊既索帶索好

【香城Online】新自衛裝備解鎖

T拐其實幾好用，可攻可守

就算用來自衛, 搵倒照比人拉

仲有幾部火機既

就係依個問題，咩都俾狗啦，遲d擔遮都拉

係架, 但係傘多數人都有, 我針對大眾市民街坊點樣自衛

如果多人有與趣遲d 教埋點樣擋完之後還擊, 同埋被襲後主動自衛進攻, 以便普通市民自衛時都可以以弱勝強

唔好睇咁多TVB武俠片
一個男主角打成班官兵, D官兵逐個逐個上, 明明一齊插落去就KO男主角

打爛仔交唔駛技術
人多唔落單就贏

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,344個簽名（8 Aug 2019 at 15:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

第一, 呢到從來冇講過咩輕功凌波微步飛龍在天, 但係劍氣可能有少許
第二, 普通市民唔係爛仔
第三, 人數一樣, 有技術絕對有優勢, 防守後還擊絕對比兩敗俱傷更勝一籌

對市民有用, 對勇武派無害, 冇人想見倒食完催淚彈返到屋企都仲要過三關
如果唔使技術, 就唔會有武館了